究竟yuju前年10月無啦啦消失一個月係咩事?

見佢神隱一個月之後出返嚟
狀態實力好似都大不如前咁
究竟個一個月佢經歷咗啲咩...
會唔會係有啲不可告人嘅秘密搞到佢咁...🤔

唔記得講仲瘦咗好多添

唔識佢，但支持bbg❤️

好❤
幾時瞓...

準備瞓❤️

今日咁早?

好似Mina咁姐🥱

咁調教完ITZY先❤️

下
即係點...

調教幾耐❤

去到#27

要多幾個人幫手
呢個post值得嘅

U and me 兩個得唔得

又開導波

應該唔得
根據個人經驗

下
唔明

落仔？

咁搵邊個幫手

有人入咗嚟啦

喉嚨傷左？

下
我諗唔會掛🤔

加油💪🏻

而家應該夠了

我個邊搞掂
期待你呢邊

你咁快

迎接新生命👼

多得bbg

有冇before after圖

可能性招待老闆意外懷孕...

你咁謙虛

嗰時啲人話佢去整容

學你

crossroad cb都感覺到

我係幾謙虛嘅

整完都係咁?

下
唔會掛🤔

我諗係
如果唔係點解銀河會唱咁多...

有冇人係source music做...

你好人❤️

嚇死我
仲以為你瞓咗

個人覺得佢個蘋果肌冇以前咁勁

覆埋你先瞓❤️

你咁體貼❤

近得你多❤️

早啲瞓啦❤

Goodnight bbg❤️❤️❤️

goodnight bbg❤❤❤

順便姐

終於上到

點解今次咁耐

可能以後要set番後少少
唔只27
可能坐底三十幾

係咪以後都係呢啲時候開

其實越夜越易
不過是但啦

好

真瞓
唔洗goodnight啦

其實佢以前個樣都唔係太差姐 整返個雙眼皮微調下咪算囉 橫掂佢都唔係賣樣

利申非黑
Love whisper summer rain嗰期真係好鍾意佢 個樣都算自自然然
到而家個樣真係完全劣曬
雙眼皮都幾肯定有割 但其他方面唔知係妝問題定真係整過嚟

佢絕對唔係大家諗既咁

見到樓主開funson就知道成個po既討論成分就好似irene既青春咁流失晒…

見到周周都入到iz*one就知道成個pd48既可信程度就好似林鄭出嚟講嘢咁流失晒...

又開新戰線

周周如果都唔入就知道啲票數真實性就好似中國啲corona數字咁流失晒la…

樓主玩funson玩到就嚟思裂==

我都係funson

又盲撐
除咗牙降之外
周周點都係第二嫌疑人物啦...

你玩funson玩到傻左==

你就funson
再屈唔客氣...

你funson搞到成個po都討論唔到…

咁你有咩想講呀...

❌❤️

你點都畀個立場我啦
G唔G持gfrd...

我wizone only